求救俾人呃

小弟自認衰鹹濕 衰on9
喺app度識咗個女仔
俾佢點左上尖沙咀賭船
之後俾啲古惑仔逼我賭錢然後輸咗一萬蚊
之後仲要簽咗張借據打埋手指模
嗰一萬蚊我都當算啦當買個教訓
但係之後我還返錢俾佢仲有冇手尾要跟？
有冇巴打有類似嘅經驗
又或者可以搵邊到尋求協助
萬分感激

詳細描述點樣逼你賭先?